［柒到喊］5.2警方交代九龍灣懷疑危險品案。承認曾進行演習

Link:

俾人踢爆左先至焗住認
柒到
算啦，無人會再信你地啲自編自導自演既鬧劇架啦，黑警

黑警劇本又失敗

王喜直線抽擊

[url][/url]

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

好心就做好少少

黑狗鬧劇 好好笑 演習過

笑撚死人咩！

諗住幫rupert dover spin 點知combo

姐係唔關演習事啦?

班賤畜有齊裝備有齊測驗儀器有經驗會搵唔到
反而幾個後生仔一望就知係炸彈
呃邊個

班黑警係poly偷果D？

大家估下會有幾多個黑警俾負皮？

好撚柒

認係演習唔緊要
畀人發現有poly財產先係問題
嗰陣話poly唔見幾多化學品
原來有可能係班狗偷走哂
再老屈有人偷
唔死頂就即係話畀人知班狗盜竊

咁算唔算係班狗曲線話係佢哋偷poly啲嘢出黎？

兩日前演習又會睇唔到有成埋chemical係度既

你演習之前唔會勘察環境？
屌你老母啦黑警

西環叫做啲野方便推23條，點L知7咗

黑警+狗官+太監=曱甴集團

有冇講最後一次演習係幾時？

推

網上有街坊講話係啱啱個個星期二

真威威, 次次都俾你班狗搜倒先
一日無炸狗屋...槍殺狗都唔會信

反貪污 捉陶輝
對準痛腳
唔好被spin

請pin

要迫pprb自己認

push

71近了

係612

自編自導自演

冇人發現就唔駛講
黑警好嘢

好西蠢啊死黑警

無人信你地班黑警，就自製功積，最可怕是豬一般的隊友

黑警講少陣大話會死

自編自導

有演習開 但冇發現到爆炸品

諗諗下都係
講到又炸彈又盛又恐怖份子
"明知道"自己係攻擊目標又唔check清楚先演習
咁低安全意識
如果真係有炸彈早就炸死哂你班外行狗啦

笑撚到仆街

藍絲信足9成

黃就得啖笑

啲生豬肉 點解唔收好啲呢

食撚屎啦警狗 講個大話都要錯漏百出

又會咁岩係呢到演習
又咁岩係到搵到啲危險品

好心班狗啦 屈人都準備好啲啦

可能有白警刻意留證據

四名熱心市民，咁啱爆夾入人哋地方
然後又咁啱入男廁打war game，
然後又咁啱知道嗰啲嘢有料到，
咁啱諗到要報警，
最後警方咁啱仲讚揚呢四位爆格英雄！
😂😂😂😂😂

曾演習,一聽笑撚左

張家輝: 你咁死蠢，唔好做壞人啦，做返好人吧啦

即係嗰四個青年都係警察嚟
我有冇理解錯

橋到咁 難過中六合彩

今日我聽到都得啖笑
邊有人明知自己係偷偷地入去打war game仲要去報警咁on9

真心好撚好笑

當我舊年係poly偷左零件出嚟，如果我用唔晒就倒落海、垃圾站啦。如果係液體嘅chemical ，我沖落廁所都好過放喺嗰度啦

就當我要搵個位store呢啲零件，點會放喺一個成日有狗演習嘅地方？博拉咩

呢班記者真係唔識問
點解唔追問最近一次演習係幾時
近一年做左幾多次演習

四個又咁啱入男廁打war game 唔講仲以為gay sex party...

岩岩都有睇狗live
雲海真係講中晒，我心入面講緊既bug
搵毅進仔作故真係

柒還柒, cctvb已經好成功咁將件事報到恐怖襲擊咁

果陣好快圍左poly la 點帶出黎丫

星期二
演集無check = 唔專業
點靠你地反恐呀?

演習check左無 就即係
上年理大事件咁耐到而家
手足咁岩岩好係星期三至五呢3日放左爆炸品係個度

然後就今日星期六立即俾人發現到

哦...

劇本出錯 犯駁

戇撚鳩鳩俾人知道晒
影相手足好波呀

想spin 走黃金週，陶輝 新聞

班狗咪帶到出黎然後隻狗又拎入去校舍
將個角色轉做狗 成個故仔變得好合理

都係果句 唔炸死狗藍絲都唔會信

陶輝一出事 ，又同上幾次有大遊行或大事一樣，又嚟玩發現爆炸品，你班智障唔好當香港人傻嘅好喎😑

係啦可
人地去放低呢D物品D黑警一定睇唔到啦

仲要啱啱好4個人 唔過限聚令人數
真係好撚白痴

香港警察 = 本土恐怖主義

大sir 自編自導自演就得?
沙展揾個老黑後生扮就要被自己人拉? 公平咩?

劇本寫好就唔好浪費

雲海都有屌記者
不過連登屌記者死罪黎

理大走出黎已經難
仲要帶埋個壓力煲
字又唔識學咩人編劇

邊有人4個去打war game 㗎

封左路唔俾記者入去睇

自己擺低爆炸品跟住搵返

黑警請的編劇幾高章

呢段新聞有無Twitter?

咁你地都唔信
下次唯有print張label印住made in PolyU貼上去個壓力煲度

成日話恐怖主義

唔好話屍體，連重傷少少都未見過

推下先

駛唔駛立廿三條呀
警察=恐怖份子？

屌, 執漏野又黎老屈

好多人信左cctvb新聞，大家真係唔好睇少黑警

死黑警 自編自導自演

重點係香港警察盜竊理工大學實驗室財物自編自導發現爆炸品

on99

同一個地方做演習 咁演習嗰日幾多號 先到今日發現 中間有幾多日時間俾你地口中所謂嘅暴徒入去放啲爆炸品呀大哥

屌, 除咗hazard, kante, guardiola, 仲有咩版本?

共匪 > 經理人
淋病 > 導演
Pk鄧> 助導
狗 > 演員
藍絲，狗奴才，牛屎⋯>林記

你話唔會就唔會呀

No ff pls

黑警自編自導自演

喂理大班人係你地知場做炸彈喎
咁唔俾面？

PK 呀721 又咁咩天馬又咁依家又柒多鑊
掂唔撚掂架

唔記得收返個牌果隻黑狗被人訓斥緊

又會搵自己訓練場咁豬

唔使提
整幾個火魔手足就知

唔理點 多謝手足先

報警嗰幾個細路仔會唔會好大鑊

夏薩特摟打gif究竟出自邊度

自己友黎，點會有事

蠢撚到

算9數啦

港人講地講完,就有劇本

柒

俾校友踢爆埋得狗先有鎖匙
啲狗真係好柒呀

又嚟嗰張兩個緊急掣唔知㩒邊個好嗰張meme圖

警方當日進入理工時係搵到好多嘢，之後個啲充公咗嘅嘢唔知去咗邊度呢

李桂華原來係教徙？

屌

其實啲人幾時先會醒， 啲狗係擺明係屈，而且仲要屈得好戇鳩。 但係你諗深一層其實依家對面擺明就係為左
「將人民定義為恐怖分子，
日後佢哋一抗爭嘅時候將我哋逐個射殺」尼一個目的而鋪緊路。 佢哋一旦成功咗唔好話抗爭呀，佢睇你唔順眼射死你都得。

究竟啲人幾時先開始識驚識做嘢？

之前明明仲識抗議將我哋定性為暴動，
咁點解依家對面諗住將我哋定性為恐怖分子大家就冇乜反應？

又自編自導自演
成日用個場演習 見唔到有危險品

成日用啲下三流手段
非君子所為

香港吹到有恐怖份子 = 經濟收皮
要落地獄就一齊落啦

7到喊呀，媽呀
想屈又屈唔到

其實證明左全民做哨既重要
有街坊證明先可以咁柒到應一應

有無片？

我哋經濟收咗皮大陸又可以有幾大傷害?
共產黨唔會落地獄㗎喎

英雄所見略同，該校係兵家必爭之地，做爆破實驗嘅好地方

即係暴徒係黑警演練後，偷偷地將危險品放係到？

重點係,我地同溫層知冇用

係

拉9呢幾條差佬啦, 妨礙司法公正

3月幾先演習完 仲有人突登潛入去收埋個炸彈係狗隻訓練場真係以為最危險嘅係最安全咩
係廢棄學校打war game都正常 但冇啦啦入廁所又幾搞笑 打機都知唔會比人逼死係角落頭啦 更加唔會話係到去廁所掛係狗隻訓練場打war game就仲戇鳩都唔知咩人先做得出11月既野放到宜家啲狗演習又唔炸左佢又係戇鳩大撚把人想你地死 整得炸彈仲唔炸鳩你放係你隔離等你發現咩

笑死 班垃圾黑警

李桂華三隻字真係畫龍點睛

班唔攞Poly d 野出來仲好, 監硬將兩件case扯埋一齊, 令件好假的事就更假。

特衰政府班友真係低B

哇真到搵窿捐
不過藍絲都係會扮睇唔到
等我地煲到藍絲無得扮睇唔到啦

屌禁錯不推文 自膠

唔怪之得生豬肉價格高企

會唔會係黑警上次係poly所收集既所謂證物黎？
之後就用黎係今日老屈人

好柒

點解總有一張圖會match嘅

究竟仲有幾多張

而家反而極懷疑呢類發現炸彈/危險品/有槍/子彈純粹用黎俾黨媒黨報洗藍屍腦
次次都係入夜前黎料

笑左....

唔柒，”新聞話呀班黃屍有炸彈，果然係恐怖分子”之宣傳已達到

以黑警嘅能力會係3月果時搵唔到爆炸品而俾普通人搵到？

今次就撐陳雲啦
收皮啦 係陳雲海
UFO~UFO~

佢地唔夠四個青年人專業囉

自己作故仔？？？

班後生入去警察訓練的地方打war game 發現野。重要去報警？？？

巧合程度仲誇張過CCTVB膠劇

又想屈鳩我地 死黑警

差佬自己本身都好可疑，次次一有爆炸都會即時捉到人，今次無，配合中聯辦做show?

原來好多所謂恐怖分子就係你班自己人

有乜可能包Poly 包到咁都偷到野走on99

推一推先

又一單忽上腦
快去幫3萬報演偽人員訓練班啦
啲戲屎到喊出嚟

次次都臨時臨急作劇本

支那公安係咁上下質素 好撚柒

我都想知 好撚正

[炸彈案突發]雲海:我哋校方交返條鎖匙比政府之後，過去咁多年長期係警務處用來做訓練嘅借用場地！

笑死人

邊個會用演習地方收埋武器

自編自導自演 又想昆人 屌你老母冚家剷啦

今次個劇本咁垃圾 炒咗條友揾個第2個

睇哂，原來佢講野幾好有文有路

上個月：警長疑策劃汽油彈襲葵涌警署案涉妨礙司法公正被捕

柒撚到！
發現果陣就咁高調

李桂華，懷疑你同下屬同事偷運證物

A

只要呃到自己 就會呃到全世界

Yes sir！對於今日你哋柒左有啲咩想講？

演習恐怖襲擊香港人

文宣組

p

有人唔做
係要做共產黨既走狗

世界之最

你認咗有演習，我點唔信舊嘢唔係屬於你地
不過就算你地唔認都冇用，關鍵在於你地信用係負啊

譯做英文發俾外國人睇下啦

法官：黑警係可靠證人
我地信唔信唔重要

有邊次唔係衝出黎柒

好撚7

當初去得演習點會發現唔到
一定係佢地偷運

大家唔好淨係掛著笑，要推上Twitter比全世界知道港共學支那用恐怖主義屈反對者，黎打壓人權

大家唔好淨係掛著笑，要推上Twitter比全世界知道港共學支那用恐怖主義屈反對者，黎打壓人權，香港所以人包括外國人都危在旦夕

柒警